見到咁多熱血公民支持者係度洗板話自己有手足支持就知道

選舉近了

選舉近就不斷湧出黎
洗板
標榜功績
攞盡光環

同佢地所鄙視既泛民如出一轍

成日拎住做咗好多野掛在嘴邊，但好多人屌所謂熱狗，重點根本唔係冇做野，
仲有，成日話等國際幫我地，見你地日日私怨行先，冷嘲熱諷，不可一世，點叫你地代表香港去游說國際呀

熱狗最大問題其實係乜？

近排政事台好多同熱狗有關嘅post

好煩好討厭

突然一堆account湧出黎洗板
仲要兩三個account係度扯貓尾
令人聯想到pr 公司同埋網軍

平時己經見熱狗勁多資源, 衣家有埋PR 公司幫手都唔出奇啦

仲要同老泛民一樣，務求攞盡光環，肉酸到爆

我之前第度見五毛洗板都冇咁造作

可能唔係pr呢佢地支持者對於熱血公民已經變到做神拜偶像咁款，可能義務洗板

都有咁可能

我地專心留意下國際線可以點幫手好過啦，反正佢地既問題講就講過，佢地一係唔覆，一係覆emoji，一係人身攻擊，都冇咩期望，熱狗唔緊要，改改啲態度，學下同人合作，佢地有做野架，成日以為自己走到最前，但實際做落咪又係故步自封，自己圍爐，真心支持唔落

無初選已經絕對唔會考慮

樓主都好嘢 咁都扯埋泛民講

其實咁樣算唔算洗版？

入嚟想睇下有咩政事，大部分都熱狗，真的很厭惡

相信佢哋咯介意別人討厭，只求注視

咁樣又會唔會令選民投票冷感，定係佢哋所想

求求大家唔好再洗版，救命呀！講嚟講去都係三幅屁

*唔介意

仲要比泛民溫和 唔激進 咁我使乜選佢？

以前既泛民有佢地既問題，重點係根據問題而改，都冇得唔承認，我拎老泛民係因為熱血公民最鄙視既就係泛民，然後佢地又做一模一樣既野

不過你岩，呢個topic到此為止，打擾到你唔好意思

仲有，我都係自己post洗板，我自問覺得未去到好困擾既程度
如果成兩三個account係一個台度重覆講唔同既野，就真係洗板啦

呢點我認同，你睇佢地d衛星fb page好撚多真ac出黎護主

如果令到樓主有不快，抱歉！🙏🏻
只係想喺呢個post發表意見🙏🏻

之前入嚟政事台係想睇下會員post各仕事評論員短片，會睇到各方嘅意見
唔知點解冇晒呢啲post，只係睇到大量關於熱狗嘅post，感覺呢度係熱狗專屬台
我唔知道係咪每個台都有個台主，如果有希望佢正視一下
係咪咁嘅情況去到選舉嗰日呢

直到選舉嗰日，應該會充滿唔同政黨標榜自己政績，包括熱狗

只要公平多元化係冇問題
例如：娛樂台一半以上講CCTVB啲藝人，飲食台一半以上講富臨集團食物，會有咩感覺